(8964)其實六四事件關香港人咩事？

中国發生嘅事

關我地香港人撚事

有無人俾到個解釋我？

依家全球反中国
由鳩佢地自生自滅
各位顧掂香港自己事先
希望大家唔好出席有關64嘅活動
無人想知8964
香港人應該要知嘅係721.831.101...

香港發生嘅事關美國人撚事？

唔該帶風向都有啲技巧

沒8964 沒今日既香港人

只有港蛆 = 現在澳門蛆

你係香港人咁其他國家嘅事就唔關你事? 用下腦諗再答